影張相又可以得到啲咩呀！

的而且確，Eye4HK 係一個非常簡單且又可以表達到對該女生既關心！但我地係咪可以再行前多一小步呢？

引述我一位美國朋友既一段說話，佢苦苦尋覓一個連登acc 就係希望香港都可以一齊做，所以我決定幫佢帶出依一個訊息！

諗住將Eye4HK 個影相升級為一個小小行動
我會封住右眼全日
去感受一下個女仔嘅痛苦
且，下一次可能係我⋯⋯
同事都希望美國有更多人了解件事
如果香港有人join
未必全日嘅，但搭個地鐵，食個飯，比其他人睇到
cover 上面可以寫#eye4hk
或者其他
都算係一種社運
或又有少少似 ice bucket challenge 嗰種
我覺得，或多或少比到支持個女仔